[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [484]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

WEAK

有位先

返工狗

唔小心重新整理 mo曬成段嘢

nobu

過濾左3年，個個都係認真玩嘅
長爆呀

咁難得

沒有寶5XX的 第6天 柒

再加油

on9仔先會繼續

玩得fgo都係on9仔

本身bb都諗住寶1收手 最後都抽埋 仲有d XX跟住

點解今次無術輝石換

要CSOR FD?
ID

精神左d

新玩係咪收ac比較好

石ac/靚英ac

前方可是地獄.jpg

強烈要求槍CFU 2技變3TURN

不了 我狗都不如
12Pack 2隻XX 自己都覺得好好笑

咁有冇中BB

恥撚咁多fd 真係好

原來隔離出左圓神 有啲想課的

奴把

2隻囉 2隻BB 而家仲係1lv 連埋AC放左係第2部手機

12Pack
角:
2隻 BB 2隻 XX 3隻 02
1隻 Ruler貞 1隻鈴鹿 1隻哪吒

禮裝:
2張阿比 3張舊劍 9張突爆武藏

狗玩得起既咩?

唔好諗了
課啦

可惜唔岩玩 如果唔係已經成身都係4星
又有保底又多石送

lm

冇玩一排 間唔中登入下咁 都有啲4星

這是成為戒課大將軍既第一步

隻小圓已經課到上APP STORE第1 咁多人玩咩

終於有人拉到FGO落第2

突發，我隻女帝絆10了

2 隻係咪同一間公司 ?

短暫既勝利係做唔到世界第一

吔屎啦 抵啦
連信長都停手既垃圾

係,能打到自己就只有自己

其實諗真啲
贏到開緊泳裝pool既fgo都幾係野

因為人地有付出有收獲
只要有付出就一定有圓神

出圓神，隻驚有背底，肯定個個都課爆

FGO個泳裝已經開左14日，要抽嘅大部份都抽晒

課長無限彈就當佢係固定收入
一連三個pool咁多
真正影響最終數值個班輕中重課一早彈盡人亡哂啦

收皮啦

冇留意開唔清楚
個隻唔係一開波已經有圓神抽既咩

岩岩進到上面
惱到個心臟同個腦好似有電流經過咁

圓神同小圓
個分別有幾大唔係仲要問阿嘛

明了

隻小圓好似仲肝過FGO 兩隻一齊玩好易肝癌死

有Auto

想打丁

要開返日頭mode黎睇

差唔多場場放係到吸絆, 下隻升師傅先

建議大家每日背誦鬼畜語錄

我都努力升緊

2技3技是但一招變3turn就夠
或者加個強化20%成功率up都好

如果冇刷BOX活動升得好慢

好快有尼6祭可以補給 不過我都係打得5，60box

多數150~200BOX 極限果次打左260,

成年D力就係留晒係刷BOX果時用

9月好似出新IPAD 買來刷BOX

9月100年尾100

勉強夠過年了

我都希望今次可以打多啲 啲技石存倉就來到訂

買兩箱redbull可能有用D

請定假,朝7晚11咁刷

不如改佢q卡仲做

將紅卡同q卡倒轉就fit哂

日文試-6合格了，放下心頭大石

有試過改模組改埋hit數咩?

有幾個改過EX HIT
3色就好似無

當初出cba好似小黑咁 塞個強化20%up都好丫

咦,，今日星期三，會唔會有風

EX只係記得金閃5hit變8hit
小次郎3hit變4hit

仲有關其他?

中風

中風就有
平日就話可能開幕間攝時間,但宜家貼住個1400萬
就算有幕間都好大機會GP埋落1400萬活動

尼痴好串 訓15個鐘
快D覆我

?

中風加一

7月尾到8月截數共課左21 PACK

尼祿痴線佬(有錢)

尼祿痴線佬(破產)

唔駛返工都課到咁多
點跟

712,468,957

有無大腿可以抱
升緊Cba

乞返黎

講極沒錢沒工都仲有錢課

天草有冇改過

玩具Post Y拍

佢應該就快要走佬避債

食夠訂 走佬

訂手錶個d

本來遠EX勁過近EX
後來修正番近EX個性能
依家近遠EX性能都一樣

咁靚仔做ptbf一兩日都補返晒啦

仲做?大把女倒貼啦

係尖嘴唱歌既大媽一日有5k

一日都6，7 pack
我又去唱下先

你唔係女人個下已經沒可能

mo$

賣屎忽

佢都可以去一轉泰國既

尋日收到封追數信,
個妹無還學生貸款

利申做擔保人

課到每日lunch得返廿蚊食飯

要狠狠咁調教下

都係咪撚搞

好想瘋狂比訂尼痴 再比佢走數

agger

老母已代勞

資助課金

尼痴係咪禁緊計數機

錢債肉償

爆唔爆果打卷換素材好？

佢岩岩識左個男朋友

仲有7日
慢慢打

2

Ntr

有男朋友就岩哂啦
咁先有feel架嘛

第一眼,仲以為講上佢男朋友
屌

NTR
更係講緊上佢男朋友
上自己個妹犯法架

香港犯法姐, 有部地方是合法的

連登9成都係犯罪預備軍

今日護士play

法國 西班牙 葡萄牙 都係可以合法亂倫

尼痴要我留telegram
毒撚唔識挽

Telegram 留user name會唔會比人睇到電話

咁熟

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

正路唔會

做咗功課

依度除左幾件死MK之外
大家都係單身毒撚 怕咩俾人知電話wo

cls

真 反正都冇人搵嫁啦

然而我沒有妹妹

做教育相關
比人起到d痴線野出黎就gg

join

TG你唔特別SET應該就唔會漏你個電話NUMBER出去GE

你生返個

等回體既時間好慢長

終於三百萬

刷下貝殼先

tg唔會
你可以係自己tg個profile copy返inbox條link

課彩果

生個女
再帶個女去沒人既地方就可以執行光源氏計畫
大前題係有人肯幫你生到個女

我生一個會係我個妹

退一百萬步講, 我屌我老母生出黎個個都唔會算係妹啦

你係其中一件死MK

有無有細佬妹既人
會幻想同佢地做愛
由細玩到大 好刺激

現實既妹妹只係一舊垃圾

agger 利申兩舊

幻想總是美好的

點解會有人對三次元嘅女有期待

穹真係無得頂

咁老豆同牙女生個女係老豆個女定孫

3次元既女

一舊

跟唔到佢地諗法

屌上面

無聊上熊貓,仆街見到第6基地本愛肝小鳥有漢化
又想打J

Just do it

行唔開,想do都無得do

有冇拎
留名待j

好鹽濕你班友

返工都打到J .gun

男人唔鹽濕算咩男人

返到屋企先睇

點解咁多人話尼錄祭刷技石
明明尼錄係刷棋，聖誕先係技石

170消失左

171先岩

有就唔想幻想
無既先會

K1又要出動

連仔幾快手

咩事比人DEL留言

被尼痴拯救

想自己去睇返再講過定係由我講

新手can join？

鋼好似易出左 定我眼花 一條體有5甩

REPORT真係有用

邊個嚟

力架 伯母圖

力架囉

俾利是潮文召喚

屌 電話無自動load圖 無睇到

比你囉

當我自己發嗡瘋啦

力架比人BAM左未,我REPORT左佢

咁都過唔到關 個波有點

不過你地岩GV多啲

屌唔再扔石落文西個pool

引起我不安

射到腎虧都未夠課金

衞宮君留言報下平安

上次nero祭刷果d 技石用到依家仲有，
好爽

屌

阿力係咪又係ban14日 ?

到底你係刷得多定中得少

Ban佢一世啦

又死一個

就算係4mk力架都要respect

3個清泉(自稱)
死淨尼痴一個

太大愛 我不了

2個都由我親自手刃

點解差咁180

唔想再聽MK叫春

咩事

我都仲有淨
不過最少果隻得返80粒

清泉互片

上期開果陣先玩咗兩個禮拜
跟住就法國啲餅長期見底

我就係FGO唯一清泉

你就好明顯刷得多啦

今次無術餅換

長期0劍餅

有餅換咪算好囉

出cba復刻文西,活動有術閃都無術餅,正仆街黎

有冇人內部人士知下個月街機出咩pool

csor(9up)

好耐未試過刷狗糧刷到瞓著咗

做咩俾籍口件mk深潛溝女

我願意用力架同神父黎換取FGO POST 14日既安寧

清泉都要死

呢到唔歡迎現充,你走吧

你都走吧

黃方唔換加血

需要新患者

呢個post唔俾現充入應該得返我係度9up

仲有禾

狗公與現充不得內進

我係港豚

痴線狗都唔比入 呢個Post得返D咩

得返我呢個真毒

仲有我

屌,仲未死架

戰鬥續行

要玩小圓了 100抽保底1次

單獨行動

你哋真係好黑心 成日想人死

賣左佢請食飯LA

圖

我還是什麼都沒有

都未出貨

幾時有小莫

綺禮唔喺到 身為FGO唯一清泉嘅我唔可以百事

有

唔知1400萬會唔會pickup北齋

你就好
我窮人只係幫人買既份

我

今日飲左百事未

真．歐洲人

隻山翁要唔要
唔要我SHIP我堆野過黎先LU

今年泳裝pool啲運用曬係度

係咪有誤會 我a0肥毒

比你講完清醒左 又真係好貴 1/12

你可以放心繼續燈人中五星啦

冇
好多時a0唔代表啲乜

我係講緊隻獅子王貴,同價錢要買就買山翁
不過你平時爆死都差唔多錢,我覺得無咩所謂

隻學妹錶又幾靚

而家覺得兩隻都貴

姐係唔買?

拎左都唔捨得戴

唔買住了 搵到平D再諗

信我

我呢D就算抽到 帶完出街就會唔見

著火工作中
我要係我阿姐放完大假之後做晒所有野呀呀呀呀呀呀呀

辭職未

尼痴做咩屈我係現充

雷是可能成為我母親的女性

有冇手足熟電腦節
伏唔伏？

係唔係有路數介紹下

點中伏法

要著火工作既工 辭左先

大清倉
你話呢

其實唔駛著 不過一路聽頭d d歌一路做 效率+200%

頭幾日d野貴撚過平時
仲搞到高登d野都貴埋on99

想買notebook

最後一兩日有機既
頭幾日真係咪撚買

台頭D野都變到頭D咁

今年星5至星1
我想星6去

星期日都未必有平
買之前記得check價

睇下係咩 官方果d（好似簽名版）就信

蜘蛛仔

橙

IOS有更新 瘋

中左

我都中

整粗D個框

轉其他顏色

an都有

有冇人知alterego 職除左克下3騎，外鄉人，同ruler 之外， 仲會克咩職？

你搶到999蚊個部手提電腦係幾平ge

自己看

點解個表無寫alterego 克ruler 但我上網見人用又有克既？

係咪殺生院呀

RULER唔關AE事
係殺生院被動打RULER1.5倍

AE職階系數 1.0
>上3騎 0.5倍
>下3騎 1.5倍
>狂 降 2倍
>BIII 1.2倍
>其他 1倍

係 . 我明了，自膠

好唔開心，摺埋繼續搵工算

神父幫我融入依度

恐怖公

下午有風 fate zero 復刻！

睇見就胃痛

信我 fz復刻ok？

變身！ 笑

又邊個玩分身
動物台睇po假膠味極濃

點睇都似係emiya

比人bam幾耐

希望啦 我想要孔明

🤫

唔係我

7

課兩pack

又咩作品

咪再理

add完未

好似係偶像大師

比盡3石

黑暗憂鬱

聽住先

重課吉爾

大家都係cfu，不用分這麼細，改個3turn就大滿足

二技幫人50魔放三技100%特攻改三turn太勁
一技改100%又三turn集星爆擊
覺得改既機會好細

個apps有更新
但Android 9.0依然玩唔到
等我仲滿懷期待咁更新

我唔貪心。技可以唔改，改6卡打4/5hits 我就收貨

ditf漫畫完未
想睇tolove

換iPhone

槍加個綠卡HIT數UP就差唔多

有冇名 個媽媽好後生

csor同沖田邊個會有出頭之日先

埃媽灰姑娘
只係台詞咁啱撞左變身最後果度

沖田

Art 同 quick個模組調轉就差不多

將老太婆綠卡設做2hit個位人兄一定係天才黎

雙pick時抽

都唔知係咪專登 張6卡動作十足十其他槍既藍卡

有仇

No 單pick果陣7pack先出第1隻
跟住岩岩訓醒課多1pack雙pick抽就出多隻

Btw 老乜太婆呀？ 屌你老母！

慘

有時真係4星仲難抽過5星

BBA!BBA!BBA!

聽人講係因為杰克問題。 因為杰克出果時太屈，而CF 係計杰克之後再出既6 卡寶具5星， 所以砍左hit 數。 但一下砍得太過份

佢已經超越生死 係凍齡美女

XX覺得你嘅愛唔夠深

唔砍杰克砍其他
呢野都幾天才下

個個似你咁多bo5 呀

希望大家尊重返大狗個師傅

法國台煮成日曲線笑鳩非洲人

人被殺就會死

關咩事
我不嬲都話任何沙煩未寶5都唔應該賣

抽完改弱好似犯法

角色出左就只有buff唔可以砍

bo8 賣得未

齊格

屌快d buff csor

唔係，係可以NERF架
不過之後比人屌到仆街同令D人失去信心仲撚大鑊咋嘛

大把野要buff 啦
幾時順到佢

exvs成日出到d機勁撚廚
威左一個月之後nerf到地核
下一隻繼續呢個loop

一次過buff未得囉

係度

兩回事wo
你d 機都唔洗抽

巴力

但你要入錢玩

新帳終於換哂一種素材 慢撚到仆街

火星，女妖，特自

傑克都有一樣野慘架
同寶解既對比
寶具倍率天生比人低200%

大家都係原始魯恩仲要冇分lv 齋轉埋做3turn都唔過份

咁咪賣3隻走,留隻寶5囉

岩

綠卡之路從來難行

唔拎佢去餵狗對唔住自己 賣益左佢

希望出我果陣大家唔好賣左我

比自爆弓食都嫌cheap

＜対象商品＞
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
オリジナルサーヴァントウォッチ≪マシュ・キリエライト モデル≫
＜商品単体＞￥45,000（税込）
＜スタンド付き＞￥48,000（税込）

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

＜お届け時期＞
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
2018年9月8日（土）より順次お届け

講過份應該係呀福最過份
np回收率低到喊
寶具仲要係aoe單hit

？

阿福已經升格左做周回連發騎啦
突寶石 一孔雙CBA= 三條100%NP

都係果句冇紅襪其實正好多

如果你咁講所有自回到50np既都得

拎黎比?

食唔到綠buff既50%自充用咩鬼CBA
玩我咩

未升呀福3技做10lv
打下種火試下效果先

宜家係reborn

扎比子

好彩我用開鏡高 3000extreme 冇影響

咁事實上我真係勁過FAP D人既

我用開master
遲下出新版nerf晒

睇動作係紅卡動作同綠卡動作倒轉左
結果係用藍紅紅黎打NP

夠鐘追風！

準備風平浪靜

弓呆突襲

唔好講衰野 比我地回下血先

風起了

就黎5點 到底今次活動有無心臟術輝石換

不了

唔想用埋啲麵包錢

12月都唔會課

戒課大將軍

有弓呆之前都唔課

Who gun

不課金聯盟係邊?

風平浪靜

成員

小刑

收啦

🤙🏻

2分鐘

咪又係拖多一個禮
1400萬DL到架啦

1

1分鐘

中瘋

無事發生

戒課了

收隊啦

收皮

嘩屌

解散

一data更新就同我彈驚

勁啊

正！

la g驚

好波

molamola

物稻舞

個15/16號活動唔知有咩講

大家可以回家啦.jpg

依家咁易r負皮架咩

法國牙碧最近多左job

見係你

白貓

屌你老母我個上網壞撚左啊

那個女人

又有份

259,594,174
唔知俾邊個del咗fd
一個位

睇死佢又整過日本沙煩PU

到底你地成班幾時中左鏡花水月……

新手求加
029,285,031
ADD咗留個名

加左

北齋

好喔好喔

Fuck..

再過3個月多少少就會復
等下先啦

加完你之後 又俾人del咗fd
又有個位

但正月通常都係要搏命嘅時間
分散黎抽未必係壞事

因為都係我嚟 比你感受下加新朋友喜悅

正月又整隻新角出黎

貼多次

這麼淫賤的女

咸濕

想要

不過19年會好過17同18
事關要搏命追寶嘅大部份都追晒
目前得返北齋同沖A要後追寶

仲記得個時同班美國肥宅飲酒
第二日訓醒fgo個倉爆左
打開個倉有五隻北齋

其實小刑好純情 只係身體咸濕

其實沖A唔駛咁高啦
你唔係已經寶3咩

頂你 笑咗出聲

多謝啲同人圖畫到小到咁咸濕

台主：唔黃唔舒服

因為福袋上左寶4

呢D咪FD
大陸定台灣有人試過比人偷抽 中完賣撚晒

抽左幾多下

有冇巴打有雷太個張街機禮裝

扮咩
明明你愈課愈多

白槍王 妖后 孔明都可以3T

唔知
條友抽到損手爛腳終於中到,之後發現無英靈召喚4隻大字

妖后

黎緊正月得2個角色要抽
下半年仲有FZ 18萬聖 魔伊(如果加4星) 18聖誕係一定要抽

下個新年 唔洗再奮了🚬

佢地話我醉左想要表演抽到寶五
之後睇番張單...

斷片也不忘抽卡

限定寶4最辛苦
會強迫症發作

2周年果陣就推左我隻L狐上寶4,3周年就推沖A上寶4
被迫害

又講定課金 前排先個個話反葉

抽啦望

邊隻眼見到我話唔抽

想要的全得到

我心滿意足

唔洗食碟咪執到 仲多多要求

已經食左10隻碟

我等美遊同北齋 其他觀望

其實仲有12月2.3 2個pool要抽

Stan added
你幾pack伯爵bo2

Total 15pack
之前12 pack 0伯爵

好撚痛

有尾運

海鮮網又發癲

而家既定義

無課：1pack
淺嚐：7pack
輕課：12pack

可以攞返反叶大聯盟出嚟bin c

Mark低曬一班港豬

0pack 既人係唔存在？

海豹：0pack

我囉 不過無課存在感比較低

0pack無資格做人

行雷行到我心慌慌

無課

將軍澳好好天 熱撚死人直頭晏就

無課：少於10粒無記名
有課：多於10粒無記名

講緊一個月定一個星期

電4你個mk就啱架啦

皇天擊殺nk

呢到個個rich到爆
我呢d窮撚點跟

無課here

啱啱十粒係咩

每個pool啦

逐個pool計

班重課狗.jpg

皇天擊殺mk

屌
原本無課
就變淺嚐

屌真

幾千蚊夠買部ps4喎

原本諗住換電腦

我叫nobu擊殺你先

慳番d錢可以買部pro

我都係

課0 packs
汪汪

術師匠如果得2隻怪可以點連發3turn
張寶石翁未突滿

依家係伯爵孔明師匠師匠

得返換人衫呢個選擇

買部？
早就課走左幾部

電腦都成皮5

BB寶2埋都仲未見到XX個車尾燈

原本諗住今個月多啲閒錢換部zenfone5z黎玩下
點知啲閒錢已經射咗好多落伯爵pool到

用埋都唔係好夠
睇黎都係要入埋大英雄

禾要開狐寶回

誰是~大英雄！？

兩隻怪果啲關蘭仔一定唔得

你下個目標係課到突爆寶石翁

2隻就用番爆，單體，aoe，梅啦

如果第1wave3隻怪係騎職就得
用2004可以谷到打完1wave直上100%

早兩日見到nvidia出新卡
張RTX 2080預定1000USD
第一時間心諗

屌你 咁平嘅

牙爆絆三十都黎緊

我都係用伯爵算

預定價格 同 比班礦狗炒起GE價格係唔同架

想問尼祿巴係咪有得會場代購

JTHK係咪到

寶石翁仲難追過5*

有幾可會up

結果都係課左

成身濕哂

雖然2號我係日本
但老實講,千葉太遠了
就算幫你一定會係天價,都係等通販算啦
FACEBOOK果個係咪你黎?

無限彈藥

個個都油王,點跟

隻隻game都課 .gun

銀彈多到射多隻驚都仲得

冇得跟

台豬我想問下bo5伯爵係只有雙cba綠放情況下轟到幾多?

睇情況 佢出圓神真係忍唔到手

又一個晚打做膠層
人工高到射埋小圓

<10萬

成個post尬膠層點跟

無業遊民

無業都咁多錢買膠同課金

返工=？？？

20歲退休

呢度啲無業遊民=油王

無業油王

有truss

佢其實想講 無業油民，你地聽錯左

風向網五星又大執位
又係時候睇d人發癲

抽到 抽唔到

仲睇風向網

link?

又可以去巴哈睇風向網護主犬發癲，班友真係盲目相信權威既極致

啱啱睇左 睇唔到有咩變左

有咩人可以蠢得過巴哈+海鮮網依個組合

武蔵畀大行唱淡

不過我覺得某程度上今次執得over左
綠卡角去哂前列，紅卡一大堆跌左落底
最好笑係新八仲高分過武藏

台服唔抽lu

黑貞低到咁

未又係將哈哈哈推上神台配csor

得啖笑,
有齊先係王道

認同

巨頭咩都有

有齊真係冇得輸

見到土方cc 忍唔住想屌

睇完笑下算。 佢地心目中唔可以同時高分。 總知有角升左分就一定要有角跌分

Btw,而家海鮮網好似以aoe 作標準。 周回唔到就一定唔會高分

隻game九成時間周回aoe比重係大啲

武蔵得C
搞咩
咁大力都得C

Saber bb唔係排第一已經無需要睇呢個網

海鮮網白貓榜就係咁囉
TOP10一有變動隻野自動扣0.5分

伯爵S+

係無錯，但唔代表單體會差成咁。 有d 角既分真係亂咁黎

槍狐
有csor布姐槍奶光真係好少用佢

土方壓血不知幾好用

有d單體寶具角既周回等級係同有自充np aoe角一樣

笑鳩死人咩

內人武藏除左3紅 np有少少差之外無缺點
最緊要安產型

弓呆

海鮮網不嬲都係笑下算架啦
做乜咁認真

黃金律對綠卡鯖嚟講變咗神技

同你讀書一樣
A+ 5%
A 5%
A- 5%

有連射先升3grade

S

我認爲呢度應該編輯個本地海鮮榜

你老婆真棒

Ching你係咪救左武藏果條友?

你唔好亂黎

我話嘅.gif

._. 我搵老婆先唔需要老母開口

得啖笑

寶5咗既都係ss,完

仲有人理海鮮網

係因為有d 撚屌拿個網既準則笑鳩d 角廢同誤導d 新手。 睇下kekeke 同巴哈d撚屌就知 . 屌鳩佢就只係識講總知你隻野係c rank. Loop 黎loop 佢都係呢句。 同d on 9 高官一樣，9唔撚搭8

我睇完南美大姐評價,招自由なる闘争會叉NP呢樣好處佢提都無提
佢係未抽唔中

1001 有A

其實單體同全體分開排唔得架咩
pad7*6隊長都分開排啦

有咩好理。勤力啲加呢邊啲巨頭咩都有得玩啦

老母幫我種野整傷條女就ok._.

巴哈同D台仔真係信海鮮網D角色評價到十足十

個榜係for全部有齊加寶五既人排

chings你地真係好咸濕

無呀 O魔排第一喎

你地唔好咁咸涼啦

實際上亦都係得鏖魔一隻玩到完場,其他多數都會換隊長

Appmedia 係分開排
不過邊有人睇個榜咁on9

唔咸濕唔打j點生存呀
好似你咁日日換女屌咩

寶石佬ss+

寫果個唔好話寶5，直頭都未抽齊

武藏c

我覺得台主最有能力編排呢個榜

on9

總有啲傻西瓜會信

1001咁高，佢一定係拎嚟周回

聖晶石 sss. 根本所有角都唔勁。 得聖晶石得天下

突然諗起個張🦊節奏榜.jpg
全部🦊SSS

人地周回C架
佢用黎打高難

呢個網係打活動入去睇攻略用

太麻煩，不了

台仔不嬲都弱智架啦

XX由尾數上嚟嘅？
明明打人類之敵一下一件

覺得牙榮值得S 班友有冇睇過佢寶具連發有幾勁

全部角10分
完

434,479,182
有無大腿比我抱下
之前壞電話 比3個吧打刪除左

佢地唔係講緊5星榜咩，XX 4星喎

Youtube幾多片佢連發寶具，1001冇救咖啦樣樣都強化過

呀榮邊個

日任黎

不用分這麽小
隻隻角都有用

笑完5星咪順便睇埋4星

牙榮都唔識好打有限

禾老婆

3星榜幾合理

班台仔有千里眼，見到啲綠卡角升排名，就轉撚晒口風話唔抽梅林、山翁、武藏

風向網

但係得3件

LMAO
最後都係睇關落藥架啦

遲下就多架啦

台版營運多得佢地唔少 撞正出宮本山翁先黎玩野

天草咪又係一個nei lok祭上高離度S

on9
台仔唔抽咪唔抽囉
後面event咪又係靠紅卡角farm

幾時會出扎比子

佢地咪唔好抽囉,去到尾關廿幾萬血又唔係弓,狂,秤職果啲無可能用綠卡打
又唔係下下有卡補刀,要穩一定要用返紅卡

最後佢地咪又係抽

佢地唔抽呢點半點捱

佢地計單體,唔多計配合問題
武藏都咁低

自己用萬用叉座孔明再拉梅林

通常都係叫人唔好抽那些人自己抽哂
然後班傻仔信左之後就成班喊住話無梅林
武藏d人會嗌老婆所以實有人衝
山翁就危d

身為強盜廚 box幾時都要有各種精兵随時對應唔同情況

冇山翁佢地點打summer event

拯救完人理，最後6日

台服？咪由班傻鳩等

ULTIMATE APPLES WORKS

拉人地山翁用囉咩呀
不過到時又黎多次喊苦喊忽求大腿既情境
同今次班蛋散R絆10金時一樣

呢樣由PAD學返黎嘅野，放諸四海皆准

2p銀魂0彩，連金蛋都唔齊

回歸飛鳩了

比石就左3下就中齊新8同辰馬

屌你牙台主
石抽得牙妙同神樂

中得阿妙同假髮
兩個產廢

中左高杉同神樂

哩個月唔駛享fgo
可以專心pad

又開始講垃圾遊戲
雖然有加些少語音長進不少

些少
4000幾個位得一隻寵有

感情game
不知不覺玩左2000日

榮子有少少吹大咗
的確佢特攻range唔細食正仲要大大力
但係佢打NP率未到太高
唔同格仔,泳貞,莫咁高
你諗下佢連發條件要咩
一堆BUFF+藍卡普攻一下
當你高難下下有break有overguage畀你打一下回NP
周回有幾可有得普攻
仲要藍卡無師鬆回50np
相比綠卡角周回遜色不少

BTW海鮮網勿認真
下隻sup出嚟又改變世界

點解你地咁多時間玩手機驚

電競選手返工

廢青

自宅警備員

其實係C狐bb太早出 輸個np技啫

第一集最正

c狐寶具幫我捱過左csor 未有3技既日子

老母最正
又淫

點解你無時間玩手機驚

現充mk多野做

不如我地又整返個表

5* top 10

1. Saber 亞爾托莉雅

我淨係排到一隻

牙榮都吹大
佢係我老婆已經10分

Mk可恥

4 mk

1-10全部亞爾托莉雅臉

唔洗陪囡牙

你老婆又真係棒

本毒撚要皇天擊殺死mk

屌你老母
風向網班架仔係唔係用佢地個屎眼評咖

上年summer要用山翁咩

不如我地又整返個表

4* top 10

1. Rider アストルフォ
2. Caster ジーク

諗唔到啦

抽唔齊咪低分

超

打到4點有7個鐘

拉二根本唔止A+
皇后唔止B

打弓凜+牛

感覺成個Build後期就係一切都係Evolto計劃之中
除非唔係

開寶嗰下

暫時全部高難度都係黑狗+梅+令咒

明明成套都係佢由頭撚狗撚到尾，威到最後一集都算係咁

山翁我他媽寶二

白貞

主角集集比人打到趴係度

我諗要等新年

有尼祿就能戰勝一切

Genius威左兩三集就冇勁過

勝利既法則就係唔俾你進化

反正都係 寶5埋佢啦

關你撚事咩係咪博屌

我0課姐 洗唔洗咁能惡

希望抽完伯爵唔洗再抽咁多周回角

得佢先得咩

神父預備幾多彈藥寶二佢

好心佢幾十歲人就退休同埋唔好成日玩twitter啦

我係老二 唔係神父 你係咪認錯人
寶二抽到中為止 無上限

說話方式同語氣都一鳩樣
邊有可能認錯

granblue有冇機會做到去朋友開房果個番外

老二 tg呢

所以呢

好 bam埋呢個

咪無上限

神父真係好趣智

另一個呀二又被bam

槍csor一嘢插死弓凜，再用殺式貞德嚟磨死隻牛
冇用過fd啲山翁

已成功舉報

抽唔到咪低分

點解你唔能夠respect病人

兩日唔見點解多左痴線佬

屌你地老母
今鋪我撐神父
見到雷姆丁圖都bam,食屎啦你地

乜咁多抽唔到啊

咁你仲唔比個名黎救下佢

唔明，咩比咩名

張圖出自邊個呀

我見有埋片埋牙

seed 都冇

個個都係架啦

頂有一秒睇左係武藏菊花既設定

屌 邊個再post咸濕圖 我立即

down 埋一份

我accept左你好友 見唔見到我

橙,原來得玩牙刷,都係返去睇二代目唔知乜春算

不嬲都有

個樣

人既容忍度係有上限既
我唔想見到呢個人

game都未出已經有本

唔係祈妹就話知你

仲話唔係

依本真係丁死人啦

天衣啊

999

一定要屌到佢大肚

痴撚線

Sony依間公司真係好鬼馬 小圓搶左fgo第一就扮慶祝

本質都幾相近

712,468,957

有無友好有空位加我
練緊Cba

飯田

029385277
小薯誠徵有活動裝玩家

同是本根生

神父bam左幾日?

聽佢個fd講係十四

Aniplex+只係佔左一部份, 食唔晒條水

但係隻小圓係aniplex+自己做, 成條水佢食晒, 理應係會賺得多過FGO

糞手遊有讓你射精嗎? 我看是沒有吧!
錢要花在工口上! 不然畫本奔的繪師是會餓死的喔♥
繪師餓死→沒本看→無法射精→痛苦→死亡

見到

有無人教我點睇熊貓圖

想知

打到loop幾先夠3000000

我100萬都未到。。。

674,418,654
４個位

ppp added
一路都想add啲tamamo教嘅手足

Add左

Mi_ke added

ADDED 椎名 ましろ

added

7點幾果陣我食完嘢係咁打乞嚏 代表咩？

一見到雞就諗起已故手足

樓上add晒

我到loop16左右

睇貓節目睇到最後

377,831,015

4個位 掛活動裝優先

萌新求三個好友

🎂

鬼父Clark added

幽助added

WeFy added

套輕羽飛揚真係越演女主就越黑人憎

聽講同漫畫幾唔同

動畫黨

算啦 睇卡通唔洗咁認真

漫畫幾過癮 幾集一個畫風

頭2,3話仲以為套野玩友情遊戲...

Added
仲有兩個位

唔洗認真睇嘅先正呀
好想永續露營

我都係
鐘意d唔洗用腦既廢萌

萌新留個言

而家好努力咁打緊活動 打到3個力都50萬

想問下邊幾關易刷分d

同埋抱邊幾隻英靈既大腿會方便d

遊閑=/=廢萌

水星領航員真係無得輸

據稱3個新關（入面得一開嗰三個）會多啲
但其實相差唔遠 睇邊個順手算啦

抱啲突爆禮50NP supp
打手就睇餸食飯啦 搵啲有NP禮嘅AOE寶沙煩is okay

Ching sick ball
有冇多啲呢類型？

ゆるゆり

空之音 都係正

難得有人識貨

水龍領航員

扶清都中二呢套

Respect 好作品

西咗少少
Yuruyuri感情戲分重咗啲
想搵啲偏向講市郊嘅生活/活動呀 成套野可以唔洗有咩高潮咩衝突 有個氣氛已經okay

噥噥日和

睇過 但唔知衰咩 覺得有少少悶

收到

求大腿幫手

256011002

水龍敬個本係

飛翔魔女

正唔正先！

又發夢抽野 on99
今次發夢1Pack 5張4星禮

要睇精神科

心病還需心藥醫

用睇醫生啲錢去抽咪可以了左個心願

快手抽個友情pool,定定驚先

岩岩想講

睇咗

比宇宙更遠的地方

沙啦啦啦

太熱血 離題

公司醫保睇一次精神科都係自己比一餐飯錢

GBN GM

登山少女

向山出發？ 正呀 第二季螢火蟲回真係高汁到痴撚線
第三季好似冇咁大驚喜 但對比起上季連汁都冇滴已經好開心

用完bb寶具會lag 你地有冇呢個問題?

新入坑
750,722,496 有冇人會加新仔

會

感謝

UNHAPPY

熊巫女

un happy

會～因為我都做過新手
鬼父Clark added
加油努力

fook
又要刷肥又要刷QP仲要刷素材

抽唔到咪唔洗刷

好驚睛天巴抽到入青山

終於可以聽牙比唱生日歌

天青色等煙雨 而我在等你

Nobu生日又約女慶生

係地盤過牙屌你 今晚仲要開線

巧眼訓

強烈譴責力架

個陣生日pick佢
抽到第一件事係放入myroom聽生日歌

戒課已達半個月

1001未

咪就係

高血量關, 就算相性唔岩, 武藏都可以大大力轟爆佢

冇人搶?

儲定星開1技2技寶具+2張紅卡
爽

南美又係勁撚到仆街, 爆擊分分鐘痛撚過寶具